未有名的小說（一諗好就開一個新）

與一名讀者合作的騎士小說，可能會有人話我哋on9，但呢個係我自由，以下為簡介：
被認為是正義象徵的騎士，成為了人們的商業利益。而他們的對手將會是被稱為「冥星體」的怪人，他們由人類所變成，原因是負能量達到臨界點，體內那種名為星魂的力量就會把宿者吞噬，再從黑洞誕生除黃道十二星座的星座怪人。

請記住一點，被騎士殺死的怪不會回復人類的姿態，而是直接死去。但那些作為觀眾的人們並沒有反思這件事，而是在旁邊或屏幕前歡呼，吹捧著自已喜愛的騎士。

每星期的其中一位星魂騎士設定（由讀書寫的）：
金牛座 守護星 金星
人設：成熟穩重，刻苦耐勞
特點：有耐性，固執，大男人主義，腳踏實地
能力：蠻牛般的怪力和操控海洋

戰鬥風格：穩扎穩打，一般情況下會先顧及自己生命安全，才會考慮自己是否繼續戰鬥。若有生命危險，就會放棄戰鬥，絕不戀戰。
優：不會消耗過多體力，持久度高，擅打持久戰
缺：會拖泥帶水，無法給予對手致命一擊
身份：漫畫家助手
年齡：23
成長點：不再做無意義的固執
宿命：渴求安逸生活，但自小卻因其身世，而處處遭冥星體追殺。

有隱喻，我鍾意

「噢，這是你們的孩子嗎？」

一間洗衣店裡，男店員向小孩身後的大叔問。

大叔當然知道男店員的意思，抱著胸回應說：「我和她都不是那種關係，你和她也是時候發展了吧？」

「應該不可能。」

「為什麼？」

「她呀...喜歡的不是現在的我。」

大叔馬上連連點頭，才剛想起正事說：「對了，我要把辰星的衣服拿給你們洗。這小子，一直睡覺都尿在我的床上，我的床都快被他尿出世界地圖了！」

本來還在笑嘻嘻的男店員聽到辰星的這個名字後表情凝重起來，想作出確認地問：「大叔，這小孩真的叫做洛辰星？」

「是呀，怎麼了嗎？」

大叔不解的問。

「還有另一個孩子呢？」

「等等，你怎麼知道還有另一個孩子的事的？」了解男店員的大叔則回應說：「他身體比較虛弱，所以我都甚少帶他出門。啊！上學要遲到了，我可能要過幾天才能來拿衣服，你也知道我是多忙的！」

大叔告別了男店員拖住洛辰星往學校的方向跑去，期間不禁嘲笑說：「想不到你在戰場殺人都不眨眼卻還會「瀨尿」呀！哈哈！」

「我...也不想的！」

被人這樣說洛辰星的臉都羞恥得臉紅起來的。

「叔叔我還要回去照顧許天，你就乖乖的上學去吧。」

大叔把洛辰星送到學校門口道。

雖然這樣說，但洛辰星比較好動，好動到麻煩到人的那一種，經常搞到老師們頭痛不已，於是剛好今天又被老師罰了留堂。

「你又被罰留堂了？」

一名小女孩出現在洛辰星的面前問。

洛辰星記得她，她是又善良又聰明的孩子，無論同學和老師都很喜歡她，而善於觀察別人的洛辰星似乎感覺到這女孩有孤獨的一面。

「我只是幫那個被欺負的同學用拳頭打回欺負他的人而已！那個什麼都不想管的老師還要我下次不要管，所以除了養父而外的大人我都很討厭！」

洛辰星抱怨地道。

「是嗎？那麼你有什麼我可以幫到你嗎？」

女孩笑着說。

「不、不用了。被人看到你幫我可能會被說閑話的。」

「有什麼好介意的？或許我只要給人一點幫助和鼓勵，就能令人有活下去的力量。」

「活下去的......力量？」

洛辰星感覺到自已上了一課。

之後的幾天洛辰星都想找到那名女孩，奇怪的是她一直沒有來上課。直到有一天，班主任公開了她的死訊之後，才明白她是自殺死的......

眾人聽完當然是難以置信，聽到這番話的洛辰星腦袋「轟隆」一聲，他完全不相信一名充滿活力的女孩會出於自殺而死，他認為那時候自已既然感覺到這女孩有孤獨的一面應該要趁那段時間多點和她交流，或許這樣做就能改變「命運」吧？

回到家中的洛辰星頹廢的把書包扔在一旁坐在沙發上說：「大叔，人的性命真的很渺小呢。」

「那尼？怎麼突然說這些？」

「只是......班上的一位很好的女生自殺了而已。」

聞言，大叔站起來換上外套似乎準備出門的樣子說：「走吧，帶你去看一些東西。」

「好吧......」

大叔把洛辰星帶到朋友創立的星空館參觀，裡面介紹許多星座的知識，看到這些新奇的東西，洛辰星立刻一改頹樣，化成好奇寶寶看著寫有介紹蛇夫座的牌問：「為什麼那麼晚才把蛇夫座列入為第十三個星座？」

「那是因為地球軸心改變了，星座也發生移位，所以NASA決定加入蛇夫座。你要進去星象廳裡看真正的星座嗎？」

「好啊！」

洛辰星立刻衝了進去。

「東城劍刃，想不到你也有小孩了呀。」

「他是撿回來的，不過不得不說你哄小孩子真的有一手。」

東城劍刃回應說。

「我沒有夢想，但我可以守護夢想。小孩的可能性和想象力可是無限大的，只要我們大人能令他們正確的飛翔，他們就能向夢想盡情的展翅飛翔了。」

「......嗯。」

「大叔，快點來看！它們都一閃一閃的。」

「知道了。」

東城劍刃走進房間抬頭一看，什麼都沒有看到。他疑惑的問：「辰星，你真的有看到星座嗎？我什麼都沒有看到......難道你看到叔叔都看不到的事物嗎？」想到這，東城劍刃忽然想起朋友說的話，看着洛辰星喃喃自語：「可能性和想象力嗎？或許成為大人的我已經缺少了這樣的東西才沒有看到吧？」

現在在洛辰星的眼裡十二星座都出現在他的上空，唯獨沒有了蛇夫座，難道消失了嗎？但他沒有想那麼，他把注意力都放在自已的星座射手座上。

「辰星、辰星！」

「欸？！」

洛辰星發現自已來到一個宇宙空間，往前方一看一名穿著鎧甲的半人馬出現在自已的面前

他擁有金色的頭部、翠色的眼部、金紅色的胸甲、白色的臂鎧、紅色的下身，其氣勢令人感到敬畏。

「你是？」

「我是射手座的本體，在不久的將來你必須要連繫着其他十二位星座，不然地球就會完蛋！現在蛇夫座正在努力和它對戰！」

「但你突然這樣說我也不知道怎麼做呀！」

「總知拜託你了。」

某一個小星球，一隻龐然大物與握著蛇杖的男人對峙，雙方已經戰鬥了很久，但龐然大物依然力量未減把握著蛇杖的男人束縛住說：「只有這種力量就想打敗我嗎？不過你的力量似乎比之前更強了，就這樣殺死你似乎有點可惜。」

「可惡，難道加上災厄的力量也追不上這傢伙的成長速度？」

「災厄？災厄不是已經死了嗎？看來得去一趟地球了。」

握著蛇杖的男人立刻擋在龐然大物面前說：「怎麼能讓你這丑八怪去地球呢，所以我才選了這個地方和你戰鬥！」

話畢，剛好經過的黑洞正貪婪的把附近的東西吞下，他們當然不例外，正當男人快要變成長條形狀吸進去時，立刻施展自已的能力把自已移回地球裡去。並且他萬萬想不到的是，剛才持續了三小時的戰鬥，地球這裡已經過了十幾年了。

「好了，得讓我看看我種下的種子成長到什麼程度了。」

男人勾起嘴角道。

「嗯？」

正在工作的男子突然停下工作往天空望去。

「健龍，你怎麼了？」

被叫健龍的男子馬上回應說：「不，只是感覺到某些東西而已，繼續工作吧。」

每星期一個人設是不是覺得我和讀者寫的風格是完全不同呢
洛辰星 （射手座）

性別：男
年齡：19
身高：178cm
體重：59kg
髮色：黑色（部分白）
角色設定
平凡的臉孔，由於小時候被捉走參與過童兵，所以對聲音特別敏感，並且討厭大人。即使出來工作也告戒着自已不要成為那種大人。他有永不言敗的精神，因為某種機遇，成為射手座騎士殺死冥星體的時候，內心産生了極大的動搖！

宿命：想拯救別人的時候，總有人救不到。

時光飛逝，十九歲的洛辰星承受着猛烈的陽光走出公司門外暗嘆了聲。是的，他剛剛被「炒魷魚」了，原因是打了非禮女員工的客戶。

洛辰星打開自已的銀包，皺眉道：「難道......我真的要為了生活而容忍這些事情發生？」一想到自已有可能成為那種令人噁心的大人，洛辰星拼命搖頭，然後走向一間接收露宿者的教會幫忙照顧他們。

是的，洛辰星自小就很討厭大人，他小時候就在因大人發起的戰爭裡被捉走成為了童兵。幸好有一天被現在的養父發現把他與一同是童兵的許天帶走，養父的身份一直都很神秘，但洛辰星沒有追問，因為他認為只要能夠活下去就已經很滿足了。

「或許只要給人一點幫助和鼓勵，就能令人有活下去的力量。」

這句話一直銘記在洛辰星的心中，所以他一直沒有收回報地在這間教會做義工，而這也令到他成為這間教會挺受歡迎的人物。

「噢，不要告訴我你又被炒了？」

一位露宿者大叔坐在洛辰星旁問。

「嗯，原因是我把非禮女員工的客戶打了一頓。」

「哈哈哈哈哈，像你這樣的人已經很少了，所以......有位女士剛剛在找你。」說完，拍了拍洛辰星的肩膀，然後繼續對着窗外的風景畫畫。

聞言，洛辰星站起來走向近門口的方向與剛剛幫助過的女員工見面。

「有什麼事嗎？」

「那個......你有興趣成為騎士嗎？」

「騎士？我沒有興趣，畢竟我對他們的印象不是太好。」

洛辰星看向掛在牆上的獅子座海報說。

「是嗎？我還以為像辰星先生你這種人應該可以改變現在的社會狀況。」

女員工失望的道。

「改變現在的社會狀況？」

洛辰星想起小時候射手座告訴自已要連繫着其他十二位星座，不然地球就會完蛋。但不知道為什麼隨著自已長大，已經開始看不到星座的出現，而養父則向洛辰星解釋可能隨著你漸漸成長已經開始失去了可能性和想象力，但這不重要，因為你一定可以再次擁有的，就像你小時候一樣。

「是的，根據我聽說的消息，星雨公司說過會重新挑選射手座的使用者，因為她的業績很差，一隻「冥星體」也從未打倒過，是排行榜的最尾！」

「明白了，有時間的話我會去面試一下的。」

洛辰星道。

「那我先回去工作了！」

告別了女員工後，洛辰星就繼續做自已能幫忙的事，直到晚上才離開。

滑着手機行走的洛辰星剛好經過坐在噴水池前的少年，無意中看到他快要哭的樣子，洛辰星欲想走前問候時，一支箭射向了少年，少年立刻躲開然後就在洛辰星面前被身後突然出現猶如黑洞的物體吸走，再繪畫出北斗七星！一隻全身黑色、獅子頭部的冥星體怪人從中走出！

「小獅座嗎？總知不是幹部級就好。」

洛辰星往旁邊看去，那名射手座的騎士就如他小時候看到的的一模一樣！只差在少了兩只腳。但洛辰星的注意點並不只有這個，而是她沒有直播的跟班，難道是業績太差所以公司不允許？還是已經快失去利用價值了？

射手座騎士的實力差到一個點，打了沒有多久，就已經在地板上打滾了幾轉滾到洛辰星面前解除了變身。

洛辰星看到真身後叫道：「怎麼會是你的？！」

女員工沒有回應，爬向洛辰星再快速幫他帶上腰帶說：「沒有時間解釋了，這一次你一定要幫我啊！嗚嗚！」

「喂！給我停下來！」

女員工把腰帶旁邊的裝置一拉，洛辰星的上方立刻繪畫出射手座的圖案，之後紅光打向洛辰星把他緊緊的包着，緊接著紅光一現！一身散發着紅光的騎士呈現在他們的眼前！

「這是.....」

洛辰星驚鄂的看著自已雙手，他感覺到力量一直湧上來，似乎快要沉迷於其中......

他馬上搖頭拍醒自已，眼見小獅座迎面而來，洛辰星不慌不忙的用腳一下子把小獅座踢向雜貨堆裡去後說：「你走吧。」

「嗯？」

聞言，小獅座看了眼洛辰星幾秒才離開。

「等等啊！你怎麼放他走了？！」

女員工問道。

「我和他無仇無怨，而且他根本就沒有傷害他人的意圖，並且我能感覺到他只想活下去而已。」

洛辰星拔出卡片解除變身，接着看著手中的卡片問：「帶我去見你們的老闆，我有很多事情要問。」

第一章完

雖然唔知有冇人睇，但我都想講聲我出文會有啲慢，希望大家唔好介意。

歡迎使用匿名信箱告訴我感想:

第二章
「洛辰星，看來你體內的星魂之力到達我們公司的A級以上呢。」

穿著西裝的禿頭老闆放下了平板道。

「你把我定什麼級也沒有關係，只是我想多點了解一下這卡片和腰帶的背景。」

洛辰星坐在老闆的枱上問。

「辰星先生你這樣也太......」

女員工急忙道。

「沒有關係，想多點了解公司背後的事情也是理所當然的。」

老闆伸出手制止了女員工繼續說下去，然後站起來笑着的對洛辰星說：「腰帶和卡片是由一個男人給我的，他就是曾經給我們每個人民注入星魂之力的人達克利斯。而我也因為這個契機，從一個小小的商人成為了這間公司的老闆！」

「達克利斯？」

洛辰星記得這個名字，因為他小時候被捉走的時候有從那些捉走他的人聽過這個名字。但有沒有被注入星魂之力這件事情，洛辰星完全沒有記憶。於是他轉頭看向女員工問道：「你有沒有被注入過星魂之力？」

「欸？當然有呀！不然怎麼變身？」

女員工理所當然的回答道。

「那我今天就問到這裡。」

「欸？！你不幫我去打倒小獅座嗎？」

女員工立刻捉住想離開的洛辰星！

「你是要我無緣無故的去打倒一個人嗎......」

洛辰星的語氣突然重了起來。

「這......」

待洛辰星離開，老闆收回笑容說：「紫瑩，我一直都說對公司沒有貢獻的成員一點價值也沒有，如果你還想待在這裡的話就給點成果給我看，知道了嗎？」

「......知道了。」

紫瑩低下頭，雙手緊握道。

「我回來了，今晚想吃什麼？」

洛辰星一回家就問。

聞言，許天從房間探出頭來興奮的問：「你今天變身了嗎？」聽到許天的話，洛辰星馬上回應說：「你又隨便駭入去街上的監視器了嗎？」

「沒有辦法，誰叫我身體不好。只能靠這樣去看外面的世界。」說完，許天走出來坐在椅子上興奮問：「所以，變身後的感覺怎麼樣的？！」然後自已往空氣上連揮幾拳！

「嗯......很可怕。」

洛辰星給出了另一種答案。

「我差點就迷失了這份力量中。不知道其他騎士是不是也有這種感覺.....」洛辰星撫摸著自已的下巴沈思着，當聽到許天的肚子咕嚕咕嚕地叫時，他馬上抱歉一聲，然後走進廚房煮食物。

兩人一直以來的關係可以說是沒有血緣的兄弟，洛辰星傾向武，而許天傾向文。許天天生身體弱，有時候會突然暈倒那種，就連醫生也解釋不到這種情況。所以許天為了不麻煩其他人，而基本上足不出戶，待在家中進行自習。但即使這樣，許天也不覺得悶，畢竟每次洛辰星回來都有講述每天發生的趣事。

吃飯的過程中二人有講有笑，洛辰星還拜託了許天希望他能查一下那個變成小獅座的男生，說要自已去拯救他。

「這個我已經查了。」

「什麼？！」

洛辰星驚訝道。

許天把一個地址傳送給洛辰星的手機裡說：「我就知道你會這樣做，他叫小獅，是獅子座騎士王牙的弟弟，由於父母的分開，王牙跟了父親，而小獅跟了母親，所以他們至小就已經分開。並且小獅有和一個朋友住在一起，這個就是地址。」

聽完許天的簡介後，洛辰星喃喃地道：「兄弟嗎？看來要解決這件事情似乎要上門找他朋友了解多點。畢竟小獅應該認得我的樣子，為了不必要的麻煩，就決定在他不在家的時候去他家。」

「那麼腰帶還在你的那邊？」

「在呀，那名女員工硬塞給我的。你問來做什麼？」

「當然是拆開來研究。」

許天勾起嘴角道。

洛辰星把腰帶和卡片交給許天後回房間上網繼續找工作去了，畢竟洛辰星還沒有打算做騎士這份工作，雖然做了之後可能會有人氣和金錢，但洛辰星很害怕因為這樣而失去當初的初心......

第二天開始，洛辰星前往了一間唐樓與小獅的朋友見面，朋友知道洛辰星是騎士的身份後馬上關門，洛辰星眼見門快要關上立刻伸手阻止門關上後說：「我是來幫助小獅的！」聽到洛辰星的話後，朋友猶豫幾秒後把門打開讓洛辰星進來。

洛辰星進門後開始四處張望，注視了幾秒一張小獅和媽媽的合照後問：「小獅平時的人怎麼樣的？」

那名朋友邀請洛辰星坐下回答道：「他平時顯得很缺愛，而且沒有自信。但人其實很善良的。因為自小小獅媽媽壓力大，所以工作回來都打小獅，甚至在他面前說過「後悔把你生出來」，然後小獅媽媽已經拋棄了小獅自已離開和另一位男人結婚過上了幸福的生活。但善良的小獅依舊認為是自已不好，所以媽媽才離開他的。」

「原來如此......」

聞言，洛辰星感慨地道。

「所以，為什麼你剛剛要把門關上？」

洛辰星好奇地問

「那是因為我以為你像其他騎士一樣是來殺他的。」

「什麼？」

洛辰星對騎士的事情都是顯得漠不關心，所以有些事情他是完全不知道的。

「他們把成為冥星體的人類打倒，然後會有一隊人負責把這一切直播上網來賺取金錢和人氣，但那些人根本沒有想過那些成為冥星體的人根本不想變成這樣，更不想被同是人類的人殺死......所以！救救他們吧！騎士不是正義的象徵嗎？！」

小獅的朋友的話令洛辰星瞬間醒悟，他喉嚨滾動了一下摸了摸背包的腰帶，眼神堅定地回應說：「我會...拯救他們的！畢竟幫助一個「人」根本不需要理由！」

「謝謝你。」

小獅的朋友鬆了一口氣，把一直以來想說的話終於說了出來。

此時，許天打給了洛辰星，當洛辰星一接電話電話那邊的許天馬上說：「辰星！小獅座正在和獅子座交戰，你必須馬上去才行！我現在告訴你位置。」

「知道了！」

洛辰星聽完位置立刻掛電話，欲想離開的時候，小獅的朋友馬上說：「我也要去！」聞言，洛辰星看著他笑著回應說：「那我們一起救他吧！」

第三章
街道上，獅子座騎士射出的一炮就已經把小獅座轟在地上，許久也站不起來。

獅子座騎士是一直以來排名榜中的第一位，他擁有王的氣息，會使用很多強大的熱武器，對敵人更是毫不留手！

趕到的洛辰星眼見這情況他沒有猶豫直接變身跑向他們說：「停手呀！他可是你的弟弟呀白痴！」

聞言，獅子座騎士回應說：「是弟弟...又怎樣？你以為成為了冥星體的人還能在這個社會立足嗎？」話畢，向洛辰星射出炮彈，洛辰星欲想躲開時，發現身後有一些獅子座騎士的瘋狂粉絲還在為獅子座騎士加油，完全沒有理會迎面而來的炮彈，於是他立刻雙臂交叉護着自已擋下這枚炮彈，街道上旋即産生能量爆炸的清脆聲響！

「嗄呀......那傢伙是想殺了我嗎？」

洛辰星暗罵一句「痴線佬」，看到那群瘋狂粉絲終於害怕開始離開，小獅的朋友也在這時候趕過來，他看到洛辰星鎧甲上的損傷馬上問：「沒有事吧？我有沒有什麼可以幫到你的！」

「我去拖延獅子座騎士，能把小獅拉回光明的就只有身為朋友的你而已。」

洛辰星按下腰帶上的按鈕，一把赤色的弓憑空出現在他手裡，接著對着獅子座騎士作出拉弓的姿勢，然後射出一道能量箭！誰知道獅子座騎士的周圍竟然有能量盾一下子把能量箭擋下，不過也因為這樣獅子座騎士的注意力放在了眼前不知死活的射手座騎士上！

「你這傢伙......想死嗎？」

洛辰星沒有回應，依舊射出對獅子座騎士沒有效果的能量箭，他現在要做的事只是拖延獅子座騎士，還有不要被獅子座騎士的高火力殺死。

「小獅，我們走吧！」

「沒有用的......無論我逃到那裡，也不會有一個安全的地方的！」

小獅自暴自棄地道。

「不要再撒嬌了一一一一！！！」

洛辰星對着小獅大叫道。

聞言，小獅抬頭愣住地看着正在和自已的哥哥扭打在一起的射手座騎士，小獅不知道為什麼他要幫助自已，畢竟在他眼中騎士是為利益而行動的。

「哼，弟弟呀......正是因為你沒有用處媽媽才會離你而去的！」說完，右手的火箭炮口射出炮彈射向小獅座和他的朋友！看在眼裡的洛辰星怎麼可以讓他得逞，立刻跳向小獅座面前把手上的赤弓轉換成蓄力箭模式，再拉弓射出一道能量箭方才把炮彈抵消。

「沒有的話就創造一個安全的地方出來吧！在這之前......我會保護像你這樣的人！」

洛辰星的發言傳遍周圍，負責直播的人也笑著的看下去，畢竟終於有事可以炒作一番了。

「無聊，那就把你們通通殺光吧。」

獅子座騎士張開所有鎧甲，露出所有炮彈孔，然後一次過發射！

「我的天......」

洛辰星看到這畫面也不禁捏了一把汗，但他身後有他想保護的人。所以他不能退縮！洛辰星不慌不忙在快射出蓄力的一箭時立刻切換成分裂箭模式讓箭能同時分散擊中所有炮彈和導彈，並且在爆炸的煙幕中帶上小獅和他的朋友逃離。

「逃跑了嗎？」

獅子座騎士欲想離開時，一顆子彈往他迎面以來，並且竟然能直接射穿獅子座騎士引以為傲的能量盾。但對方似乎沒有殺死他的意思，而是射在了地面上。

「騎士們......這就是我們對你們的宣戰。」

一把用變聲器來說話的聲音響遍了周圍。

四處張望的獅子座騎士打開眼部的偵測功能打算找出敵人的方向，但完全找不到任何蹤影。藉此他推測這名狙擊手正在自已的可視範圍外狙擊，並且還能差點打中自已！這個敵人，簡直就是可怕！要是他剛剛真的有意殺死自已的話，那麼可能剛剛一早就命喪於此地。

這個畫面同時也被在看直播的騎士們看到，他們心裡都知道獅子座騎士的能量盾是多麼的逆天，一粒子彈就射穿獅子座騎士的能量盾這事先不說，重點是獅子座騎士竟然沒有去反擊，這到底是為什麼呢？而在想這個問題的時候，騎士們也開始各自有自已的想法，去面對未來的不可預知的因素。

「老闆！我們要怎麼應對好？」

站在老闆旁邊的秘書問。

老闆冷哼一聲勾起嘴角說：「馬上去開記者會！還有那個叫洛辰星的傢伙先讓他任性一下，他這種行為應該會引起各界的注意，這樣我就可以借機抄起話題了。」

「呼，逃到這裡就可以了吧？」

洛辰星解除變身，坐在草地上上氣不接下氣地道。

「我真的...可以有資格擁有安全的地方嗎？」

小獅問。

「嗯，不過在這之前你得住在我家，至少我還可以照顧一下你。」

洛辰星看着落下的太陽道。

「喂，今晚怎麼整個人都不一樣了？」

許天看著突然笑的洛辰星問。

「不，我只是覺得我似乎終於知道自已要幹什麼了。

洛辰星看著電視上的新聞道。

接下來，洛辰星將要面對不同領域的攻擊，例如：網絡、街上的人的聞言聞語和騎士們的襲擊。但洛辰星是不會放棄的，因為他認為一定有其他人和他一樣有相同的想法，至是沒有說出來而已。

凌晨，一名全身穿著黑衣的男子走進一間咖啡店，店員看到他後沒有問男子要什麼咖啡就開始沖咖啡，似乎這名男子是一名熟客？

男子坐在身軀壯碩的大漢前說：「終於要開始了，武仙座。」

「哈哈哈哈哈哈哈！！！終於可以和騎士們打過痛快了，獵戶座，就連獅子座騎士也不是你的敵手。我想應該不是很難而已。」

「可是，那個射手座騎士在保護我們的同類，你不覺得應該叫他加入我們的嗎？」

獵戶座提出意見道。

「我們先觀察一下吧，畢竟人心難測。」

「好的，我會繼續監視下去的了。」